關於派錢，泛民請入，我有好橋

假設共狗夠票係咪都過硬
你咪照拉
佢格硬過，市民咪又拎錢
你拉，唔俾黑警拎錢，佢夠膽咪唔好過，睇下邊個傷啲
貪嗰一萬既點都唔會投你地架啦

唔好再討論派錢
大家關心義士好嗎

推

你拉 佢剪 完

觀感問題，好多中間撚會覺得政府都派1萬啦，你仲投反對票

完全唔知你講咩,
拉就一定要拉，
但方向係 警犬每人有8萬，巿民就得1萬

契媽毛EE Facebook開左投票，麻煩衝上去展示民意！

你失業就攞左公先啦

仲玩拉布？
呢種議案點都過硬，不如直接講明立場原因投反對票好過
自己人實明，就算中間淺藍都唔會唔明點解
至少好過拉到唔湯唔水兩面不是人